有冇人食薯條係點奶昔？

又甜又鹹，超好食

點新地

UK讀書經常唔食

UK讀書經常咁食

雪糕正d

係美帝食Shake Shack
通常都芝士薯條配朱古力奶昔